垃圾金拱門，點解加大薯條得咁少

自從中資買起左之後就越黎越差勁
有冇諗過我地呢班聖誕節冇人陪既毒Lun

點解？點解咁小？因為你食撚左一半囉! on9

油漬形狀與剩餘嘅薯條不乎
你食左

做假都認真d啦

我做咩要昆你地，成班懶醒

我係個外賣袋拎出黎架，我已經將d跌出黎既薯條放入去